陳馮富珍加入北京清華 任公共衞生與健康學院院長

香港衞生署前署長、世衞前總幹事陳馮富珍，又獲新職務，北京清華大學日前宣佈，聘請陳馮富珍出任由中共總書記習近平下令設立的清華大學萬科公共衞生與健康學院院長。

現年73歲的陳馮富珍上周四（17日）晚，從北京清華大學黨委書記陳旭手上接過聘書。陳旭稱：「非常榮幸地歡迎陳馮富珍成為清華大家庭的一員」，並表示陳馮富珍在公共衞生方面擁有豐富的閱歷及國際視野，相信她會負責且高效地履行院長職責，及帶領團隊開展工作。

陳馮富珍在致辭時分享她與清華的淵源，並表示學校高效踏實的工作風氣，給她留下了深刻印象，她亦會激發努力，將萬科公共衞生與健康學院辦成「世界一流的公共衞生與健康學院」。

做到世衛總幹事都係支那幫手
而家支那分餅仔

已經73歲
XGU: 黎青龍過咗退休年齡冇得做ful-time professor

瀨共比番個神主牌位

臭西幾時找sars條數

老而不死，同譚惠珠啊范府人嗰啲一鳩樣，
幾十歲都唔撚化

加拿大人陳馮富珍

妖孽當道

奶到索索聲

老閪殼

被軟禁係北京

知道得太多了

雞

一比之下左邊條囡幾撚長腿呀！

日日都食同類？？？好殘忍囉！！